[PS4] Monster Hunter World [90] 永遠懷念高hr

有無巴打 打鬥技大會08

條sample link死左

打曬了

係咪洗R7先易出攻擊珠？ 洗R8見超心都未見攻擊

終於出英雄刃 感謝主

客制吸血，好爽

鬥技大會08 4E6HT3kRjCYY

LM

仲有d三格，打唔打

可以

定汁麒撚毛好

牙達做咩唔打，我打到搭半休息

有無位join

ok

都可以

金清 打多場我休息

諗緊會心定吸血

唔返屋企有咩用

快d開波，唔洗load咁耐

有無場有位join 咩都打

我打呀 岩岩1001 而家出左去 等你開

有麒麟探真係好

有冇人打活動任刷大細金

有冇位缺人？
打咩都得

攻擊珠先最難出

有d 2格rare 7打唔打

幾點再打

我想訓先

ok呀，但齊人先

唔齊人唔想開機

咁應該無啦呢d任無咩人肯玩sosad

我有啲歷古可以開嘅
再唔係HR30歷戰都有

476GPQczPtbN

卡死左

終於出剛刃珠 我愛巴打

都唔會出蒼角

自從一日出完兩粒超心，就無再中過

個場好on9

打咗成日咩都冇呀

開緊機

得啲濕鳩皮

有兩個人入左黎但係去左救難sosad.. 角龍任無人理

夜得濟無人打

梳，唔開mic

仲有冇位 巴打？

有呀仲有2個位

好靜，無人打mhw了

入緊 thanks

屌你老母打5子都可以3貓

入party?

唔撚係掛

發現自己7x hr已經有4粒超心珠都幾-6

4粒咁多...

我同我frd吹緊水 Sor

仲有冇位？
我一直入唔到區

鍊金出？定係打歷古出？

1粒鍊金出

冥燈點樣混裝好？

有人咪打多陣
無我就抖下
聽日要早起

但係一粒收刀珠都冇

角龍任巴打們有無其他任

我開歷古

打歷古？ 我有屍套

打左咁多場，乜都無

12點睇牙醫

就在今場！

操蟲棍點配裝好

笑死追住隻屍套一路逃走一路吉吉死左

做乜開場比人秒左

唔記得擋唔到大炮衝左過去

唔打了 唔該哂三位巴打

ko術，剛刃，同猛龍脈石刃

啲兩人三格真係好雞肋

三格炎皇，有冇人打

3CrPCiDCLMxF

-1-1

太刀撚們....其實邊把太刀最好用??

我無啦啦比人係後面插菊花

雙天

想一刀打天下就無雙刀喇

整唔到咁高級住 炎王太刀好唔好用？

juno屍套都幾泛用

咁就juno刀算
唔太鍾意爆破太刀

雙天刀鬥技場打返黎唔難

但佢講得都應該冇乜靚豬
冇豬我寧願玩返其他刀

有冇人知鬥技王硬幣係邊個任出

雙天至少都要有無擊同匠3+剛刃or匠5先發揮到,冇珠玩juno算

08 09 高機率D

3格屍套仲剩幾次

last了，之後無貨了

x2我都想知
因為我正業係玩充能斧，而家想整埋太刀做後備

我可以開

開左2個任

巴打你用弓又唔幫手射落石
次次都要我射

lmwon次次都比同一招快既火車殺

我係長槍

我知，我講緊用弓果位巴打

我唔識射

用弓射中就會跌，任何遠程都係，hi一hi就會跌

我等等望一望個位

比個大劍打一打飛騎左上去

屌笑完人即黑7左 諗住跑得到避 直接噴落我到 掃都未掃

次次啪緊藥 + 眼訓手腳唔協調
我唔打了

打多場啦

hahaha 咁我地-1
屍套3格-1 476GPQczPtbN anyone?

之前刷雙天刀打左幾次都未出過一粒鬥技王...

打完呢場 打多場 我都要訓啦

屌，唔記得食秘藥

隻炎王龍好惡

弓收刀太慢放唔切閃

me都收皮了

屌返到去都係訓唔著

last?

係咁暈

你唔打啦？

一齊last lor

好啦 唔該晒 咁多位巴打

我意思打埋呢場

last？你地汁唔汁毛

咁我開啦

腳毛團有無位sosad

我地三個開算啦 仲有個唔見左

好啦

教都唔訓，點跟

佛仔攪緊咩 我諗我聽日都係返屋企

有無人汁毛，-2

英雄劍用係邊好

-1

me 集會幾號?

好攰，係咁貓

笑死 我勁驚我貓埋

我都驚會貓
好啦 堅訓 gn

都係入唔到 你地過黎我個集會好無
476GPQczPtbN

岩岩轉左! 4T4sktQHHGwn

洗完面訓
玩埋星期一準備返寶蓮寺收仙

修

你地執幾耐 同埋執完打唔打埋佢

入唔到，反而上一個入到

人齊我跟

有咩攪

我呢邊而家有熊貓寶寶同sairai同我

我入到 我地入返上一條code？

等我試多次

唔得

入返上一個？

好，入返呢個

OK入ed

入ed

我係qri

冇咩意欲去特登升HR

升完都冇豬
升黎做咩

點解又入唔返

得我同你入咗嘅

我地好似連唔到入同一個集會咁 你入左我就入唔到
我入左你就入唔倒
算啦你地玩 我聽日再戰

咁而家點

我開過一個啦，想汁既就入

3QAMcnAmenvi

岩牙

我連你呢個都係入唔到

玩得多就自然高邊洗特登升高佢 要高用修改器啦

痴線

search下個error code 睇下有冇解

仲有無人入，汁完瞓教

而家玩最多既係solo juno speed run

岩岩自己去清自由任
唔知點解覺得solo好悶
都係一大班人打開心d

我地隻貓一樣名

活動個兩隻下位鳥會唔會出大細金

目標要熟練晒咁多把武器

其實用弓唔識上柱係咪無可能5分鐘內juno
打曬佢d白刺就無輸出咁
最快都係5分02

我頭先都solo左十幾鋪炎王 好撚悶

搵極都無蒼火歷戰

銃槍應該玩邊把

我都見到
我是但改

渣ga

d三四格仲多過兩格

得2個3格 2個2人4格

點解差咁遠

終於識玩最強武器充能斧

屌你老母快撚d比粒 增彈豬我

我要砌上攻7呀

剛剛出左粒

渣架

唔係既 我最快4分8秒

佢無曬白刺果陣應該點做

我照打頭

會唔會有人想打 4格2人任

btw依家好懶 用重弩刷多

我都有兩個好似

聽晚搵你打 打唔打

屌你增彈豬咩色嫁

白色 有3粒

鈍器有bug

鈍器玩超解 冇加攻既

原來我成百鳩幾hr都未試過騎龍

有冇巴打可以講多次係點執痕for歷古任
主要刷屍套

有冇巴打有小隊可以收留我

想問係咪老舊寶先會出rare 7 以上

#me too
走左去玩棍砌埋騎貓名人先騎到

成日用地型高低差跳

mhw已死

lm

有無人想打歷古 3格

咩古

一係跟麒麟一係就撚9炎王

任務個陣點睇成員清單？想知佢地幾lv

有無巴打開USJ?

有無ching打鬥技蒼火0809

有冇歷古

一樣都係開成員清單望 頭3個就係

打土砂龍出左粒超心珠比我

哇
好勁

係咪一定要跟歷戰麒麟？
定普通都得

強弓同茸好都出埋係唔俾粒剛刃我

一定要歷戰

歲月

超心出左好多次，但我一粒痛擊都無

有冇人打鬥技大會?

有無手足幫手過麒麟49lv主任

code?

7FpCm4caLRwJ

有有歷古打？

-3

有冇五子

貓飯食到出探索好天氣
技能出研究者
然後跟實奇撚尾

50分鐘出10個歷古應該冇問題

有冇5金？

英雄石係咪一定要自己開場先會跌GA?定SOS都得GA?

sor

再開？
我留camp

+

7FpCm4caLRwJ
49lv麒麟主線求carry

3XDcQnNJxw43
三紫 屍套
連開幾場

-2

想問刷d勁珠係咪一定打hr50以上既歷古？

Hr30果d歷戰會唔會出？

❓唔明

特殊鬥技場上位編 係唔係打完1次後就變隨機出 好似冥燈咁?
如果係 點樣最快刷出任務?

你要捉左先會有

琴晚捉了 出埋任 先發覺原來之前打左 應該同人連機打 今朝個任又失蹤了

個髮色似姐唔一定係同一個既

我有三場四格炎王 打完你嗰啲打唔打？

想join

好 你係邊個 我屍套龍草左太多

Evo 太刀

你開

-1 有冇人打

巴打諗等唔等

等埋 入緊

新手玩弓有乜配裝推介

有位？

推

差眩鳥大金就白金 刷左250隻都唔出

等救濟算

四分半 opop

幫推 三缺一

如果執晒50分鐘會有幾多個任到？

最後一場啦

多謝巴打

唔該晒

你刷調查任定普通任 多？

以前啲日本人係咪被迫打招呼

而家就算打完啲日本仔都好少講咩辛苦，謝謝呢啲野

因為唔會俾人踼

因為定型文捷徑麻煩

驚險到呢…街場得355防…
btw 應該係大金？我已經攞咗睇唔到係咪

好似係大金

巴等多個定街場穩一個
等嘅話我去搞搞d裝

多數都係普通調查 無特登搵歷戰任

15分鐘/1貓/捕獲 會易d出

開住先 有位隨便入 依家-1

sor呀巴打 唔慣喺龍晶打

入左 下場john

thx

幫推 -1

幾點左右

打到天荒地老都未有攻擊珠

150幾先出第一粒

點樣會易出啲高rare珠
刷左成日歷古都無

可以眠爆炎王一次
我冰弓

客製強化屍套弓應該強咩好？

有冇歷古團

打到上hr 9x 只係見過一粒英雄龍脈石 弩
但係我唔玩
係咪正常？

打左3場 終於過到炎王龍 嗚呀

我要痛擊珠啊

想砌弓裝, 但一粒關於弓既珠都刷唔出....

我應該閃

你明巴打如果驚死嘅塞三粒耐火啦
再食埋硬化應該頂到一套

me fuck
轉職做奶媽算

跳高左先來大爆炸

歷古盛產

痛擊我有三粒冇用

食左兩獲都死唔去

陣間我出去強化下套笛裝

我刷歷古頭幾場出三粒

未強化太低防 fk sor
btw 禁options可以睇名單 跟住可以踢人

唔好死曬就無所謂啦 一死果堆我留單刷最安全

黑角龍幾時改左 地下衝上黎會繼續向前衝而且扣好多血 以為碌過左佢衝上黎果下無事

入緊

今次呢條難打啲

大劍撚想轉玩笛

有咩技係笛必備

暈 -> 核爆

屍套大劍應該要咩技 有匠5
岩岩試玩好似好低攻

不嬲都係

冥燈龍裝好型
但唔啱大劍用

屌 唔撚記得攞青菇 my bad

換完裝等左好耐以為點解仲未開
原來俾人入左個位

你班友仔見佢走先掉閃光彈掉得咁爽手

梳

出左弓龍脈石

有無歷古團JOIN

我join
但我得3格

等我一陣

咩係大細金

高耳 廣域 快吃仲有冇

諗緊開唔開條女出黎重新打過 做奶媽好
男人老狗吹笛好柒

屌 泥魚龍真係唔撚出細金架喎 刷左3日

有無巴打刷活動5子大細金

lol

發生咩事

自爆果陣我開絕對防禦
跟住死咗lol

兩場歷戰炎王 3報酬 求join

搵夠四個人先打?

打歷戰Juno播住[成魔之路]打最有feel

Chapel of Dawn 個曲風好夾

屌 呢頭講完三日都唔出泥魚細金
終於出

上唔到網單機玩係咪會SAVE落部機到?

我想要大金

有冇巴打幫手打街霸任？

打住屍套先
引佢落石打快一倍

出去交任務先

出埋強弓 差4粒攻珠爆機

出咗超心珠

好想打機

見到人出波動拳
點樣先有

比增彈豬
屬解豬x3
同埋粒特射豬我啦

DLC $31

繼續打 目測仲有30-40次

我差一/兩粒攻擊 同埋刃石就齊

落石啊

食緊粉塵 fing尾fing死咗

記得用閃光彈

你地打啦 出門先

有冇手足可幫打收束之地

4WLGTBEbyKQf

刷到強弓珠和 雙刀英雄石， 是時候轉玩 弓了

下場我入黎

我想打

一次過出兩粒匠 今日強運加成

一粒都未見過

夾埋出左3粒
btw 攻擊珠先係大魔王

隻GAME出左半個月

D玩家點解仲可以質素咁有大差距

黑角都可以輸

點先可以刷珠？上位

半個月咁少咋咩？

黑角先係最難喎

黑角勁過古龍

細金

痴住你即刻出左粒匠

呢個真

唔好吸我運

1月26出,一個月喇

我要一粒攻擊夠

屌 sor

原來1貓

啱啱一次過死幾多個

有無歷古/歷戰場join 咩都打

有無人幫手打鬥技 差兩粒獸龍

你會唔會打新果個鬥技???

熔山頭手腿
Juno甲腳
熔山刀1
單刷juno都要死2次先贏到

有d想del game

我打08

新手一問 hr40
龍晶原石 點先可以有

慢慢打啦 隻隻俾你1take pass都唔好玩

好似係歷古就出

超心珠again

咁一個月都唔係好多
又唔係個個一出即買日日煲

都係冇攻擊⋯⋯

我來要炮術 增多過超心攻擊呢d

3格歷古-3
6xGLQxBnRj7f

做咩大家都唔整耐瘴打

屌卡住咗

我齊架 不如我開d3貓既 廢事有意外

我開左3貓 下場你開

究竟我會撞到夢幻西鳥先定係古代魚王先

Full 咗既

用緊

有5粒超心 2粒強壁、匠、炮術...但屌你老母竟然一粒攻擊珠都刷唔到
匠已經推爆左 強壁超心炮術又對我無用

我玩到hr19x
只得一粒超心.....

打多粒炮術玩充能斧

竟然係蟲先

原來有龍封珠呢樣野

我8x 玩到好悶 我剩係要一粒攻擊都唔撚比

只玩大劍
見到一堆其他英雄石

等陣

強弓強彈笑而不語

full

屌你 我都有晒強弓個d 但真係一粒攻擊珠都無

刷極都唔出粒火龍紅玉
點樣刷有效率d

刷之前對住個mon 講句乜撚都唔想要

冇增彈豬 同屬解豬

攻擊豬多到召喚到龍神

有個frd 63已經齊曬超心
攻擊珠難民

黎緊

你開？

我差一粒攻擊豬同兩粒痛擊豬就應該畢業

入左

仆街真係識讀心

有無人試過鍊金出攻擊珠

真係刷唔到咪用金票換

開左

龍矢個陣 傷害數字藍色箭嘴係向下=負會心
咁黃色箭嘴向下係乜？

夫咗

點解仲未出

出過唯一一粒

S/L左50次result都冇增彈
今晚繼續睇

唔撚係講笑 上次刷左幾廿場鋼龍都無玉 激撚到用金龍票換 換完之後第一場出玉 屌你

見過挖屍果陣隔離兩個都叮一聲

好似自由任歷戰競技場兩隻會出

屌佢老母
唔想用金票換呀屌

唉 冇增彈豬玩唔到鈍器

攻擊低人半格
接受器到唔係完美裝

雙劍post沉沉地
高耳 弱特3 超心2
90%爆
點睇

開4格2金既調查任
冇開話開金銀銀既任

破晒部位抓撚左佢 易出d

棄game，刷到悶

推post都慢左好多，最熱潮已過，等dlc再睇情況

又出超心

好慘一飛起兩三格閃光彈

屌你地吸曬我啲運

龍脈死都唔出劍 其他全部都有三四粒

仲有冇人打歷古？

我要炮術 增彈

炮術已齊 增彈岩岩打埋

我要攻擊

本來都棄棄地 但醒起仲有大細金
又玩返

我嗰場玩笛嘅巴打sor呀
入場冇留意你吹簫嘅
下場啲綜援藥留返畀你

三格炎王個團 我唔打住 sorry

ID: Y33

岩岩隻鋼龍

啲調查任係咪出開果款就全ser一齊出
早排街場歷古全部都係屍套
依家全部都係炎王

大細金我等週任地區5子先刷

我都唔打住了 晏少少先打

maxihkg巴打相認

咁我都休息

有機會再一齊打過

打埋依場我都抖下

鋼龍大金

5子個活動真係好正
除咗角龍 其他用雙劍刷勁快

5粒超心 都 未有1粒強弓

攻擊珠打邊隻歷戰大機會出d

5子可唔可以剩係刷完一隻就走

我強弓4粒 超心1粒
成件事錯哂

有無人一齊打新大陸的空與花 9星歷戰櫻火蒼火
wnzGKpEbrGK

係讀心㗎喇
我個陣3粒強弓都未有一粒超心

弓要既珠1粒都冇
炮術都唔出

我出過2粒，但係咩超心、炮術、匠嗰啲一粒都冇

我打危險2星歷戰出

呢場好似必出火龍玉
因為係上面果格拎既報酬

其實搵幾多歷戰古龍腳印先開到古龍調查

我打過冇出

有調查都唔一定古龍

好一齊抖抖先

炎貓4格
鋼龍3格

多謝兩位巴打

唔夠49隻歷戰閪馬打點好

但係loop左兩轉龍結晶古龍腳印，番去問調查三人組咩歷戰任都無

執到右邊出發現調查報告先叫有

塞雷耐珠/衣
用打消果實消佢靜電個效果

coming

推 龍結晶嚟

2日冇玩了

你執野有機會出調查報告，自己留言右邊有冇彈提示
記住要執歷古先會出歷古

角龍同雌火龍係咪要等6-7分鐘先會出現？

因為好多時出7，8星廢任

就在今天
即刻開驚

thx 咁有無得唔番調查據點都可以再汁 1round?
成日汁完要番據點load多兩次圖

揀返去營地探索

打埋呢場瞓吓先
多謝咁多位巴打

殺哂3隻就即刻出

邊個任最多經？

0v0+ 呢

yes here

即係番據點重新再入地圖？

Sorry 貓左

唔緊要啦
我休息下先

有冇人刷大細金

三紫屍套 打四場

有冇巴打打熔山龍
4h6WkjGWs6j3
-3

鋼龍場嘅巴打辛苦哂啦
有緣再見

無人咁我開波了

有冇人同我一樣 唔砌到果把武器既完美裝/極限裝就唔玩果把武器

雙天刀
之前冇豬真係合都廢撚事

業餘玩盾斧超解佢老母

full了嗎?

試下比我出到增彈豬 我立即超解你老母

咁你一開頭廢裝玩乜？

30防練技術

慘爪 屍套歷戰 自由-2
YhZ7BytbB7L

睇名不了

頭先打街場歷戰蒼火4分幾就完場 出左粒攻擊珠 想問出勁珠關唔關速度事
利伸： hr 4x

no

唔關

最快2分26秒，都係有好多失誤

有無團

都做左十次以上
非洲人

咁同呀婆換啦

火龍唔難出

有無巴打有鋼龍金調查 打左30場都唔出玉

有無活動五子團

第一次見到咁狗既人
入場掛機到最尾想走黎掘屍

有冇巴打陪我打天上天下刀

有阿 不過冇乜心情挽

屍套三紫唔打住 唔該哂

唔關事 ,

不過你打得快 , 可以刷多幾粒珠

一場十分鐘同一場四分鐘差好遠 ,

.....

鋼龍兩格有無人打
6xh2DE6esjNu

留位

呢套同你之前分享個套多左見切
應該點取捨呢?

想問下,輕弩 慘爪要配咩野裝好,有咩投能必出,有冇好用裝參考下

睇其他人果D都係好多勁硃

-1 自入

畀你咁講先發覺我攞錯裝去打

仲以為你有新研究

果套係我一粒超心珠&攻擊珠都冇果陣砌落

4萬pt全垃圾

Solo裝同連機裝係唔同d

Solo裝偏向攻擊技 d乜撚野sup技都用道具解決

連機裝偏向全能d 入場食個飯就算

你拿solo裝去打連線有時都幾痛苦

咁出裝呢家野，最後都係睇你喜好姐

我想帶出姐
多數拍片果d都推晒攻技

但唔係人人跟到

有無巴打有鋼龍金調查

有無人刷活動

歷戰團
爆g 達人煙
3pztkYMGYu2A

留名

我玩片手個fd笑9垃圾
明明片手真心淫賤

求問變夜晚係唔係呆等？
想解貓任

有無人刷雙天

彈出彈入探

明明鬥技挑戰世界第一最快都係片手

又一粒攻擊豬

想刷

Code?可以幫打

有冇歷古？

又BUG

係??? 隊

好撚辛苦呀大細金

刷天天刀

放棄左 玩緊其他驚

刷左1星期到...頂唔順
開始有症狀 頭暈...嘔..踎低起身見頭 咳血..
建議大家唔係痴線佬都唔係去做呢件傻事...
我都準備收手了

踎低起身見頭暈 腳軟 手震...

係咁彈CE 34878

.......

玩多幾日玩ff15 royal exditon

你嚟小隊？

捕捉個4隻生物好難捉

英雄石打咩先有
我打左幾場hr30個d都冇
一定要古龍？

釣唔到隻古代魚
我已經跟足佢指示 按d制 叫我按圓圈就按 推L向左就推去左
幾次都甩左條魚
點解會咁 求教

仲未捉到黃色隻雞

其實多左D咩
我淨係好耐之前玩普通版主線爆機就算

裝攻擊豬唔洗拆番之前裝左果d豬 感覺唔錯

好似冇叫你㩒圓圈都要繼續㩒

HR13 出龍碎 謎樣寶珠
HR30 出龍石 發光寶珠 老舊寶珠 風化寶珠(比HR50較易出現,個人心得) 猛者石
HR50 出大龍石 老舊寶珠(較高機率出) 風化寶珠 英雄石

補充 HR50 都會出猛者石

上水

居民居水上

有冇團join 太耐冇打 脫左節

有無人雙天刀06070809想刷a

same

都加好多野

諗返我買第一水+季票真on9

我要休息了..比大細金搞到我無哂頭髮....

本來無一物

冇錯，o係要一直㩒

未玩過 睇pv好似好正
3月玩ff15同煲返尼爾。自動人型都就玩

CLS

有無人打鬥技

大量歷古2紫格

佢咁痴線..佢屋企人知唔知...

點跟

nier 好後悔放左隻碟 用黎收藏都好
我宜家都玩緊P5
仲積左好多game未玩

兩格 咁唔開心點入

我都想有4格

巴打邊度見古代魚？同埋易唔易睇得出

點樣多啲4紫格？

有冇大細金團

拜多D神..拜下觀音佛祖...

唔撚係掛.jpg

嗯 唔好帶太大期望玩會舒服d

咩珠咁癲

有獎

型
白金

慢性自殺

係咁㩒O同chok左右就得 完全唔洗理

成版半都係兩格閪任 del極都仲有
比啲4格嚟得唔得

終於出晒5子大細金

我差雌火細金

斷線？

斷左線

我鐘意你呢個答案

等我打埋先

最慘係差後兩隻

上round 差雄火大金

古代魚有咩用？

有冇3紫以上歷古團

成就

有個任都要用呢4隻黎解食材

3格屍套 岩唔岩？

好

唔見呢個任既

跟

雙刀斬屍套要成5分鐘
我覺得自己係0

有前置，好似要做左一d食材任再去探索有感歎號

打唔打10場4格到屍套

大你一格 4格屍套

打

等我6分鐘ok?

以為拎哂釣魚 捉獸 獸人d卷就完哂

仲有冇位

come

小隊

如果有炎王叫我 3格4格

巴打你龍晶之地所有camp都未開

是咪可以JOIN

夠唔夠人開2團？

打完去執毛獻比我佛

就到

why not

y34是咪呢到ching嚟 個位有人留左 sorry

3格屍套

sad

梳 下次 我好多4格屍套

刷盃個4隻刷地圖刷到傻，影都味見到

快手la

打屎套唔叫我

點解咁多4格

到

噢full jor byeee

有冇位

手快有手慢冇

係咪入

冇hr冇人權

係

登錄獎金個重要total幾多任？

唔緊要

三上巴梳 個位有人

你可以踢佢走

有冇人打鬥技大會
想整把無雙刀玩下

你唔開

full了梳

臭雞

你做咩脫離左

我以為歷古ser

刷埋粒龍玉自己開

跟隊

有歷古ser唔邀我

7粒攻珠咪霸位啦

返緊屋企 一陣play少少先

嗨

10甩啦 換弓英雄

客製咩好？大劍

你返嚟 今晚唔睇波都打機

咪係 都唔知啲人玩bug仲好意思霸人位

係咪啊 掛住你地 party???

我有300場兩格比你

請問而家hr40有咩好做 升到49做麒麟？同埋紫底非古龍 點搵黎打？

唔讀心

2格就唔好哂位啦

有無人打3古龍？ 睇晒動畫

刷左三個鐘古代樹森林都出唔到隻雞
屌

有無人打hr30刷珠

隻雞唔係喺荒地咩

都好 我好似有風漂4格

90RANK先出得第一粒超心珠

刷左隻賊龍成日都冇細金

3格屍套巴打仲開唔開

兩邊都有？

遲下搵日懶人擴三快刷 順便升hr

巴打 有冇歷古打

上網睇話兩邊都會有

不動衣正on9

有冇巴打知護石耳塞3最底粒石咩嚟同點出

笑4

太刀果個好明顯冇耐㿁珠
啪果實啪死我

打屍套用不動打多你兩hit

統槍單刷角龍鬥技好撚正
縮埋一邊得閒拮幾下

唔用不動正on9

炎龍玉

碰下運氣啦
聽到雞叫聲就狗衝

夠4個叫禾

其實sos入人地場係咪唔會出英雄同風化

有冇人打鬥技新任

刷上級挑戰任務???

有無硬幣

有

淆底 同銃槍 吉 歷戰炎王龍 要成廿分鐘

一齊打？我好廢

我唔肯定

但上星期初級都有幣

我要多少少擊龍王

打緊啦

試下玩

7wXNx6fYdvey

試下lo

等

原來個任未有 可能過幾日

耐震豬係雞係公廁

第2粒解放珠
唔係我想要既野

有無人打五子大細金
我差鳥魚土砂

跟 我差雌火細金

真蓄成日斬空氣

4K4ebYYWctvz
打住等你

Join

點解入親9星古龍調查任都會失敗

唔係炎龍的寶玉 最下嗰粒(黃色石)

+1

沖茶 等我3分鐘

唔夠人快 通常1秒就滿

full哂

終於有第二粒攻擊珠

原來係咁

滿左

耳塞護石 III
炎龍的寶玉x1 炎王龍的尖角x2 龍玉x1 龍晶原石x1

FULL

大細金

巴打 我要食飯
要走了

我打多場都要出去食野

ok thx

你套裝冇使用道具up 好似回好小血

Ok 咁打埋呢場

幫你吹仲咁多嗲

比jerr吹慣

笑撚死

仲有異常無效

4:15快wo

點搵壓戰非古龍架？探索進階地圖？

為左救你深入險境

點解入親烤魚場總有on9拎水屬武打

adam梳 你嚟第一場就輸左

待組

新手表示 冥燈好似仲易打過黑角龍

超解佢老母好唔好

0死打唔打

唔緊要，仲有無得打

怕你死炸

用盾檔

無有怕

用生命值硬接咪得

唔該巴打 呢粒石係得歷古先出？

其實火魚點打

有冇人打鬥技?

依家爭珊瑚, 龍結晶5子 未齊大細
等下星期

飛雷毒龍黑角 就齊大妯金地獄

冥燈純粹考驗新手耐性

差鳥大細
魚細 希望快d搞掂

XX成日要叫frd幫手過主線
今次差唔多9成自己打 睇嚟真係易咗

又話一齊解佢老母 點知拎把棍妹下好下

用角龍盾斧又唔係打好耐嘅

屌你冇應我機

用水屬打肉質會變硬,冇心眼打彈刀彈到媽媽聲

今場

條龍啱啱出世就要畀人屠，死光都係啱啱學識噴，梗係易打啦

種火石射幾下咩武都風

禾冇食藥用雙刀打juno最快2分51

咁不如直接用低火屬既武

2”29 here

28分鐘就算撚數啦

REDPEN巴打我食飯先
感謝CARRY

次次一開波隻仆街都係咁走

仲未試用雙刀打
太刀都未上到3分鐘內

雙刀好似有個日本神人打2分鐘內 我已經係全程打緊無停無食水都係差好遠 唔豬典解

聽講今集屬性有cap值，想問點知佢cap值幾多

定爆左會有提示

3格屍套-1

唔記得塞耐障

佢係咁用兵長斬先做到

有冇食齊加攻既野

把武既1/3 好似係

22分鐘here

好似係

OK

還我5個生命粉塵

搵到喇

話說我都無塞到

自作多情

兵長有時轉唔到全身

【密技】爆彈龍擊砲！！被玩壞的滅盡龍，你看不到我～你看不到我！

撚龍

要幾多分鐘先有資格貼？

3分鐘

仲係-1

好癲 原來快咁多 佢一定有用個啲飛燕滑走豬

我都係先得22分鐘
sorry lor

COMING

學下撚片手先

有冇歷古場

解得幾爽

場場4格都老舊

15分鐘內啦

全場都拍拍聲

過埋區都5分10

玩下空戰先

連條龍都未飛落嚟已經斬撚死

仲有兩場 -1

曲

有幾難

開左任先講

屍套三紫

15分鐘真係好標準

兵長果下好難掌握

點解佢打完可以即刻有第二條打
我跑咗成個地圖都揾唔到

.

3條都係固定位置

我知邊到呀 但去到冇 腳印又冇 影都冇

禾冇你地小隊

想問下精神抖擻粒珠叫咩名?

渾身豬

叫jerjer add u

我要睇下有邊個已經無玩先得 踢錯就死

射射巴打

新手一問
啲防裝幾時先開始好強化
怕開頭啲裝太廢 強化會曬左

我都想入 佢話冇位

快入la

其實唔會啊 因為你去到後面會開始有啲高級啲既強化珠 你依家打得越輕鬆就越快去到個個state 你去到後期個啲低level珠都無用嫁啦

想問一下 清自由任 點解有時捉左隻龍 都開唔到特殊鬥技場出黎？

明白明白
Thanks 巴打

整左兩個位出黎 希望無踢錯啦

唔知有無old news到.

入未

有無人有見過kuchris 同 toxic巴打online

梳唔記得左係兩場

打埋e場食飯

柒撚夠未

我都無貨了

最重要係咩 曲呀 係曲呀

禾加埋應該得番50場三四格

有冇code

屌sor

屌你老母
笑撚死我咩
柒撚夠未

屌 唔係你打飛我兩次我一定唔會死

笑到肚痛 回食飯 275hr

Ham jor

唉屌那星好撚廢

食完飯再玩

6LMs6rjQybAL

仲咩笑鳩jerry

jer是咪要整多把雙天 一齊打？

2分鐘屍套 點跟

已入 sunny
求add

好啊 我要整多兩把 其他武器又要唔知洗唔洗要硬幣 你可唔可以教我玩超解

屌 又笑尻我

入小隊個個叫咩名 驚加錯

入完小隊禾要開飯

sunny

玩緊 Horizon

除左fabby仲有？

me好廢 淨係識基野本 上紅盾紅劍超解
咩gp咩擋後解果啲全部唔識

btw 4樓等

打咩？。

我見到佢啲連技已經睇唔明

我淨知轉形態有

Ja ga

識超解佢老母就夠啦
其他用生命值硬接咪得

有冇歷古任呀？

超解埋自己既生命

我又打

真係讀心遊戲黎
耳塞護石差粒炎王玉升3階
刷極都冇 去左搞周任用金龍票換左粒
呢頭升完入街場打炎王龍 係條屍度即刻挖撚左兩粒出黎
屌你老味

未有炮術 增彈 鎖死哂d裝

長禁o＞三角o(盾撞）＞長禁o 夠紅瓶
r2+o＞三角＞三角o 三角o 把劍入盾果時 r2=上紅盾

有冇人一齊打天上天下素材？

嬲撚死人

燃燒靈魂 用生命去解放
穿不動用生命值硬接

炎玉 多多都唔夠用

有咩用 我唔夠鋼龍玉

大把

炎王三紫
-2

me2

我就唔講了

好似十幾甩用到得番幾甩

7GFMbxvfjJHn

鋼玉 130條 出得3甩

客製攻擊掛
我都得返幾粒鋼龍玉

利申攻擊派

有咩地方可以用下 我太多珠都未齊 好少時間玩 仲整緊套角龍雙既珠

英雄石 客制攻

好歌！

唔緊要, 大把野要用炎王玉黎升/整

我有3格金既鋼龍任wo Jer爺

休息下

我係頭先隻弓,食埋野再JOIN

俾人炸死晒品

齊人？

唔係 我休息下唔打住

屌班韓仔打屍吐都三猫

打到冇野玩

等珊瑚5子開任先再玩

Jerry 係咪仲唔識解

HR49以下 打咩任升得快啲？

有冇人可以share無雙太刀嘅配裝睇睇

而家有個活動任多exp 你試下

活動/古龍/Hr 30既歷戰

話說今日整咗你琴日介紹嗰套角龍 CB 裝。 真係好好玩，但係個藍斬好快冇

迴避衣加達人煙

有5隻咁多咩
唔計瘴氣啵

有無歷古場join

有冇雙刀巴打可以問下 我見人地角龍雙兩洞 我自己就一洞 係咪因爲人地客製打窿？

打兩次

打到出晒手汗

一次就1lv 窿

請享受MHW

我而家第一次客製揀左回血 第二次係咪揀打窿就可以多個1lv窿

單挑初見過真係好有滿足感 大劍新手

終於清晒所有任
呢家係差大細金兩個盃
開始無咩動力

恭喜考牌成功

4HDMMxP7bfHG
9星歷戰蒼火櫻火新大陸的空與花
-2